====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ’ ai décidé de vous faire un exposé extrêmement libre quant à la forme , vous me le pardonnerez , non pas quant au plan ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

